{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019101",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 캠퍼스"
    },
    "text": "総客室数は64室で、近くの電車駅は2号線駅三駅、9号線新論峴駅、2号線江南駅、新盆唐線江南駅があります。 サポート言語としては韓国語が提供されます。 宿泊施設は計14種類のタイプで構成されており、ランダムで割り当てられます。 指定客室の予約は不可能であり、理由によるキャンセル及び払い戻しもできません。 すぐに予約すれば週末特価をご利用いただけます。 払い戻しポリシーによると、当日は払い戻しが不可能で、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 チェックインの際にはキオスクをご利用いただけますし、貸室予約の際には予約したチェックイン時間から締め切り時間までご利用いただけます。 駐車は不可能であり、関連した払い戻しおよびキャンセルもできません。 すぐに予約を通じて日曜日の宿泊予約時、現場訪問より安い価格でご利用いただけます。 訪問者のレビューを見ると、宿が江南駅の近くに位置しており、施設がきれいでベッドマットレスが楽だということが言及されました。 一部のレビューでは匂いや換気の問題が言及されていますが、全般的に満足のいく宿泊施設としておすすめです。 レビューによると、宿泊施設は清潔で快適ですが、備品や基本用品が不足したり、問題がありました。 Wi-Fi環境も不便だと言及されました。 しかし満足したお客様も多く、全般的には位置と価格に比べて良好な宿と判断されます。 さらに、全客室には個別Wi-Fiが完備されており、高級ラテックスマットレスとグースダウン寝具が提供されます。 客室にはアメリカンスタンダードウォシュレット、浴槽、LEDテレビ、シネホテルもございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は64室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの電車駅がありますか？",
            "answer": "近くには2号線駅三駅、9号線新論峴駅、2号線江南駅、新盆唐線江南駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のサポート言語は何語ですか？",
            "answer": "サポート言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計14種類のタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "指定客室の予約は可能ですか？",
            "answer": "指定客室の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "理由によるキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "週末特価を利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "すぐに予約すれば週末特価をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "当日は払い戻しが不可能で、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には何を利用できますか？",
            "answer": "チェックインの際にはキオスクをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "貸室予約の際、どの時間からどの時間まで利用できますか？",
            "answer": "貸室予約の際には予約したチェックイン時間から締め切り時間までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は不可能であり、関連した払い戻しやキャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "日曜日の宿泊予約時、すぐに予約を通じて現場訪問より安い価格で利用できますか？",
            "answer": "すぐに予約を通じて日曜日の宿泊予約時、現場訪問より安い価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿はどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "宿は江南駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の施設の状態についてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "宿泊施設がきれいでベッドマットレスが快適だというレビューがあります。一部のレビューでは匂いや換気の問題が言及されていますが、全般的に満足のいく宿泊施設としておすすめされています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の備品や基本用品についてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは備品や基本用品が不足していたり、問題があったという指摘があります。また、Wi-Fi環境も不便だと言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には個別Wi-Fiが完備されており、高級ラテックスマットレスとグースダウン寝具が提供されます。客室にはアメリカンスタンダードウォシュレット、浴槽、LEDテレビ、シネホテルもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 699
    }
}